有咩慘過你嘅暗戀對象有鍾意嘅人

就係要祝福佢同個女仔聖誕節出街出得開心啲

祝福佢嗰陣好心痛

有，你暗戀嘅對象鍾意嘅人其實暗戀你

比暗戀對像拒絕之後搵番你
收埋做兵夠唔夠慘

殘忍的單戀非你專利 我覺悟一定晚過你
如果比辛酸怎跟我比
我愛自己也未愛得起 痛也不淒美
但我卻要妄想一世保護你 才可悲

幾時先識醒呀巴打

好睇過tvb

gay

有，就係你暗戀對象已經拍緊拖

有，你以為個暗戀對象都暗戀你

有 你暗戀對象完全唔知你乜水

我都諗到係gay..

幾年都冇同佢講過野

無

有 你暗戀左十年嘅人原來十年前都一樣暗戀你，但當你知道的時候已經太遲了，佢幾年前已經結左婚了

我好你小小， 佢今年都應該冇著落既
但我知道佢冇鐘意過我

不過同你一樣，如果十年前自己唔係咁思思縮縮 成個結局可能己經唔同左

一直好揼春，擺係個心到 好嬲自己

有著落可以盡早放棄

以前暗戀對象 都叫明戀 對方知 點知殺出個程咬金 對方去左程咬金度 玩左幾個月 分撚埋

暗戀個果聖誕節結婚了

我明
從此以後生日願望由世界和平改做希望佢快d分手

好多野錯過左就冇

有 暗戀對象要出家做尼姑

但個女仔同我外型上有啲似